之前份公司註冊處請人,有冇人有工見？

9月中有份註冊助理請人，有冇人收到面試通知／面左試啦 ？

開錯台

金鐘返工？

係